耿爽模擬器

係品蔥見到有蔥油 寫咗個耿爽模擬器 好似幾好玩

只需輸入幾個關鍵字

你仆街啦,透露國家機密

萬能key

廢話生成器

精神分裂

记者：中國放屁，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：我们敦促中國立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中国政府和中国人民坚决反对中國放屁的行为，中方已就此向中國提出严正交涉和强烈抗议。如果中國一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

我们奉劝某些政客别再浪费中國纳税人的钱，无事生非。我们奉劝某些政客别再浪费中國纳税人的钱，无事生非。如果中國一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。中國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

中國的图谋注定失败。我们奉劝中國有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

我们敦促中國立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们要正告中國，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中國这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害中國自身的重要利益。

记者：元朗国打人，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：元朗国有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。对于元朗国的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。对于元朗国的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。元朗国此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

我们敦促元朗国立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。元朗国的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

还是我们经常说的那句话，请元朗国不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。元朗国自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中国政府和中国人民坚决反对元朗国打人的行为，中方已就此向元朗国提出严正交涉和强烈抗议。元朗国试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

大波驊流亡海外

记者：英國為大波驊提供政治庇護，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：中方强烈敦促英國不得為大波驊提供政治庇護，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。英國如果為大波驊提供政治庇護，不仅将损害中方利益，损害中国和英國关系，也将严重损害英國自身的利益。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们希望英國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！希望英國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。英國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

英國為大波驊提供政治庇護的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。英國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。英國為大波驊提供政治庇護的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中方强烈敦促英國不得為大波驊提供政治庇護，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

对于英國干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。英國罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。英國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

记者：m記整乾炒牛河，中方对此有何回应？
耿爽：我们一再强调：中方强烈敦促m記不得整乾炒牛河，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对m記整乾炒牛河，已就此向m記提出了严正交涉。m記任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。m記整乾炒牛河的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

m記整乾炒牛河的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。整乾炒牛河只会让广大中国人民进一步认清m記的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中方已就此向m記提出严正交涉，表达强烈抗议。

我们敦促m記立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。m記整乾炒牛河的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我们要正告m記，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

m記的图谋注定失败。我们奉劝某些政客别再浪费m記纳税人的钱，无事生非。我们奉劝m記有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们奉劝m記有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。对于m記干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！m記任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。整乾炒牛河只会让广大中国人民进一步认清m記的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

记者：中國屌左耿爽老母，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：我们敦促中國立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们希望中國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中國罔顾事实、颠倒黑白，公然屌左耿爽老母，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。对于中國干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

中國屌左耿爽老母的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我要告诉中國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我们敦促中國立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中國罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。我要告诉中國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

中國此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。屌左耿爽老母只会让广大中国人民进一步认清中國的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中國有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

hahaha,推，各位齊做大預言家

緊爽

頂唔耿

记者：日本拜靖國神社，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：日本此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。日本自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。日本罔顾事实、颠倒黑白，公然拜靖國神社，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。日本拜靖國神社的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。日本拜靖國神社的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我们奉劝日本有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

屌！

分分鐘佢自己都想用！

連登仔屌耿爽老母嗰個

中國對外開放

打日本 看av
好撚好笑

记者：利物浦首奪英超，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：利物浦此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。利物浦首奪英超的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

还是我们经常说的那句话，请利物浦不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。希望利物浦个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

我们敦促利物浦立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。利物浦试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。对于利物浦的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

利物浦任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。希望利物浦个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。首奪英超只会让广大中国人民进一步认清利物浦的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。利物浦罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

好撚好笑

推

呀爽份稿就係類似咁gen出黎

记者：陳同佳自首，中方对此有何回应？

耿爽：对于陳同佳自首的行为，我的回答是：还是我们经常说的那句话，请陳同佳不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。陳同佳有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。同时，我们敦促陳同佳在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

我们敦促陳同佳立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。陳同佳此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们要正告陳同佳，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们希望陳同佳认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

陳同佳如果自首，不仅将损害中方利益，损害中国和陳同佳关系，也将严重损害陳同佳自身的利益。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。还是我们经常说的那句话，请陳同佳不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。陳同佳的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

陳同佳罔顾事实、颠倒黑白，公然自首，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。陳同佳有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。陳同佳此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

同时，我们敦促陳同佳在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我们敦促陳同佳立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。我们要正告陳同佳，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。自首只会让广大中国人民进一步认清陳同佳的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。陳同佳任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

记者：雜近平做愛，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：同时，我们敦促雜近平在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我们奉劝雜近平有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们奉劝某些政客别再浪费雜近平纳税人的钱，无事生非。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。雜近平做愛的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。雜近平的图谋注定失败。我们奉劝某些政客别再浪费雜近平纳税人的钱，无事生非。中方已就此向雜近平提出严正交涉，表达强烈抗议。

雜近平做愛的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。雜近平罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。雜近平有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

如果雜近平一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。雜近平的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。雜近平罔顾事实、颠倒黑白，公然做愛，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

记者：K隆星入侵藍星，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：K隆星这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害K隆星自身的重要利益。中方强烈谴责并坚决反对K隆星入侵藍星，已就此向K隆星提出了严正交涉。K隆星罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

同时，我们敦促K隆星在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。K隆星罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。K隆星的图谋注定失败。

如果K隆星一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。K隆星如果入侵藍星，不仅将损害中方利益，损害中国和K隆星关系，也将严重损害K隆星自身的利益。中方强烈谴责并坚决反对K隆星入侵藍星，已就此向K隆星提出了严正交涉。我们要正告K隆星，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

K隆星罔顾事实、颠倒黑白，公然入侵藍星，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。K隆星的图谋注定失败。我们敦促K隆星立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

好撚勁，有d作到似模似樣

记者：特朗普感恩節特赦火雞，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：还是我们经常说的那句话，请特朗普不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们要正告特朗普，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

中国政府和中国人民坚决反对特朗普感恩節特赦火雞的行为，中方已就此向特朗普提出严正交涉和强烈抗议。特朗普任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。特朗普的图谋注定失败。特朗普自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

中方强烈敦促特朗普不得感恩節特赦火雞，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们敦促特朗普立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。特朗普这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害特朗普自身的重要利益。

屌我笑到收唔到聲

Lm

记者：藍絲撐警，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：中方已就此向藍絲提出严正交涉，表达强烈抗议。希望藍絲个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。对于藍絲干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。藍絲罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

藍絲如果撐警，不仅将损害中方利益，损害中国和藍絲关系，也将严重损害藍絲自身的利益。藍絲的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。藍絲的图谋注定失败。我们奉劝藍絲有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

中方强烈谴责并坚决反对藍絲撐警，已就此向藍絲提出了严正交涉。我们奉劝某些政客别再浪费藍絲纳税人的钱，无事生非。对于藍絲的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

藍絲有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我们奉劝藍絲有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。藍絲自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

貼返原文先，大家多啲參與下品蔥

笑尿

原來已經有人po左

對於耿爽有自己的模擬器…

好好笑

爽爽 Chatbot

记者：林鄭月娥新天皇登基禮玩手機，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：对于林鄭月娥的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。同时，我们敦促林鄭月娥在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中国政府和中国人民坚决反对林鄭月娥新天皇登基禮玩手機的行为，中方已就此向林鄭月娥提出严正交涉和强烈抗议。林鄭月娥的图谋注定失败。林鄭月娥新天皇登基禮玩手機的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

中方强烈谴责并坚决反对林鄭月娥新天皇登基禮玩手機，已就此向林鄭月娥提出了严正交涉。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。林鄭月娥新天皇登基禮玩手機的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国政府和中国人民坚决反对林鄭月娥新天皇登基禮玩手機的行为，中方已就此向林鄭月娥提出严正交涉和强烈抗议。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。林鄭月娥试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们奉劝林鄭月娥有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们奉劝林鄭月娥有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中方已就此向林鄭月娥提出严正交涉，表达强烈抗议。

记者：美國協助香港人爭取自由，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：我们希望美國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。如果美國一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。美國協助香港人爭取自由的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

美國罔顾事实、颠倒黑白，公然協助香港人爭取自由，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我们要正告美國，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。美國的图谋注定失败。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

中方强烈谴责并坚决反对美國協助香港人爭取自由，已就此向美國提出了严正交涉。我们希望美國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中方强烈敦促美國不得協助香港人爭取自由，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们希望美國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

记者：西藏停止分離主義活動，中方对此有何回应？

耿爽：对于西藏停止分離主義活動的行为，我的回答是：对于西藏干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。我们奉劝某些政客别再浪费西藏纳税人的钱，无事生非。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！停止分離主義活動只会让广大中国人民进一步认清西藏的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。西藏停止分離主義活動的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

我们奉劝西藏有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中方已就此向西藏提出严正交涉，表达强烈抗议。西藏罔顾事实、颠倒黑白，公然停止分離主義活動，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。西藏罔顾事实、颠倒黑白，公然停止分離主義活動，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

西藏有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。西藏有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。还是我们经常说的那句话，请西藏不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。停止分離主義活動只会让广大中国人民进一步认清西藏的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中方已就此向西藏提出严正交涉，表达强烈抗议。

政府發言人失業了

rip

cls

似寫稿果個失業多啲

放上turnitin 會點

记者：連登仔嘲笑耿爽的名字，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：中方强烈敦促連登仔不得嘲笑耿爽的名字，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中国政府和中国人民坚决反对連登仔嘲笑耿爽的名字的行为，中方已就此向連登仔提出严正交涉和强烈抗议。連登仔罔顾事实、颠倒黑白，公然嘲笑耿爽的名字，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

連登仔自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。嘲笑耿爽的名字只会让广大中国人民进一步认清連登仔的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。連登仔如果嘲笑耿爽的名字，不仅将损害中方利益，损害中国和連登仔关系，也将严重损害連登仔自身的利益。

希望連登仔个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。对于連登仔的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中方强烈敦促連登仔不得嘲笑耿爽的名字，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

連登仔罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！連登仔有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

我们奉劝連登仔不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由連登仔承担。我们敦促連登仔立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。連登仔这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害連登仔自身的重要利益。

記者：德國炸毀天安門廣場，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：對於德國的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。德國如果炸毀天安門廣場，不僅將損害中方利益，損害中國和德國關係，也將嚴重損害德國自身的利益。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。還是我們經常說的那句話，請德國不要高估自己的造謠能力，也不要低估別人的判斷能力。謊言重復一千遍，依然還是謊言。

希望德國個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。德國試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。我們奉勸德國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由德國承擔。

中方強烈敦促德國不得炸毀天安門廣場，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。德國罔顧事實、混淆是非、違反公理，玩弄雙重標準，公然插手香港事務，干涉中國內政，嚴重違反國際法和國際關係基本准則，中方對此表示強烈譴責和堅決反對。中國政府和中國人民堅決反對德國炸毀天安門廣場的行為，中方已就此向德國提出嚴正交涉和強烈抗議。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。我們希望德國認真對待中方的嚴正交涉和嚴正立場，立即停止不負責任的言行，停止干涉中國內政。

中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。同時，我們敦促德國在中國問題上要謹言慎行，不要再發出錯誤信號，不要再挑撥慫恿，不要再干涉中國內政。我們敦促德國立即停止此類挑釁行為，不要逆勢而動，避免損害地區的和平與安寧。中方將採取一切必要措施，堅定維護國家主權和安全。

廢話都寫到四 五段
岩哂中學生作文

啲口吻完全一樣

痴線post

AI發言人
厲害了我的國

爽既

睇咁多字都係廢話

记者：林鄭把鄭若驊往死裡打，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：林鄭的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。林鄭把鄭若驊往死裡打的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。林鄭试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中方强烈敦促林鄭不得把鄭若驊往死裡打，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我要告诉林鄭一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下林鄭自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

我们要正告林鄭，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们敦促林鄭立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。把鄭若驊往死裡打只会让广大中国人民进一步认清林鄭的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

林鄭的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中方强烈敦促林鄭不得把鄭若驊往死裡打，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们希望林鄭认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中方强烈敦促林鄭不得把鄭若驊往死裡打，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

中方已就此向林鄭提出严正交涉，表达强烈抗议。中国政府和中国人民坚决反对林鄭把鄭若驊往死裡打的行为，中方已就此向林鄭提出严正交涉和强烈抗议。我要告诉林鄭一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下林鄭自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。林鄭罔顾事实、颠倒黑白，公然把鄭若驊往死裡打，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

记者：支那存在，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：我要告诉支那一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下支那自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。存在只会让广大中国人民进一步认清支那的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。支那罔顾事实、颠倒黑白，公然存在，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。对于支那的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。我们奉劝支那不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由支那承担。

对于支那干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。支那试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们奉劝支那有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。支那此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。存在只会让广大中国人民进一步认清支那的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中方强烈敦促支那不得存在，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。支那自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

支那此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。如果支那一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我们希望支那认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

如果支那一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。支那试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。我们希望支那认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

補返原post link

正到痴線

地獄符國

记者：中國人愛中國用國貨，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：愛中國用國貨只会让广大中国人民进一步认清中國人的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中國人此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。中國人愛中國用國貨的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。同时，我们敦促中國人在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

中國人此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。中國人的图谋注定失败。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

如果中國人一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。希望中國人个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。愛中國用國貨只会让广大中国人民进一步认清中國人的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中國人的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

好玩呀

記者：連登討論區為網絡自由發聲，中方对此有何回应？
耿爽：我们一再强调：連登討論區有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方强烈谴责并坚决反对連登討論區為網絡自由發聲，已就此向連登討論區提出了严正交涉。我们奉劝某些政客别再浪费連登討論區纳税人的钱，无事生非。連登討論區试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。連登討論區有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

记者：曼聯解僱蘇斯克查，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：中方强烈谴责并坚决反对曼聯解僱蘇斯克查，已就此向曼聯提出了严正交涉。曼聯有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。对于曼聯干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们敦促曼聯立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

对于曼聯的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中方强烈敦促曼聯不得解僱蘇斯克查，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。曼聯的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我们敦促曼聯立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

我们奉劝某些政客别再浪费曼聯纳税人的钱，无事生非。中方强烈谴责并坚决反对曼聯解僱蘇斯克查，已就此向曼聯提出了严正交涉。曼聯的图谋注定失败。希望曼聯个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

记者：朝鮮深夜派航天員登陸太陽，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：朝鮮任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我们奉劝某些政客别再浪费朝鮮纳税人的钱，无事生非。

朝鮮此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。深夜派航天員登陸太陽只会让广大中国人民进一步认清朝鮮的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。我要告诉朝鮮一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下朝鮮自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。还是我们经常说的那句话，请朝鮮不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

朝鮮罔顾事实、颠倒黑白，公然深夜派航天員登陸太陽，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我们奉劝朝鮮有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。朝鮮有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

朝鮮此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。还是我们经常说的那句话，请朝鮮不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。朝鮮如果深夜派航天員登陸太陽，不仅将损害中方利益，损害中国和朝鮮关系，也将严重损害朝鮮自身的利益。对于朝鮮干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

中方已就此向朝鮮提出严正交涉，表达强烈抗议。朝鮮深夜派航天員登陸太陽的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中方强烈谴责并坚决反对朝鮮深夜派航天員登陸太陽，已就此向朝鮮提出了严正交涉。朝鮮如果深夜派航天員登陸太陽，不仅将损害中方利益，损害中国和朝鮮关系，也将严重损害朝鮮自身的利益。

大家有無念過，用依個模擬器會record你的IP? 有風險！

记者：蕭若元破燈，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：还是我们经常说的那句话，请蕭若元不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。中国政府和中国人民坚决反对蕭若元破燈的行为，中方已就此向蕭若元提出严正交涉和强烈抗议。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。蕭若元有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。希望蕭若元个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

我们奉劝蕭若元有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。蕭若元破燈的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。蕭若元如果破燈，不仅将损害中方利益，损害中国和蕭若元关系，也将严重损害蕭若元自身的利益。蕭若元有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

对于蕭若元的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中方已就此向蕭若元提出严正交涉，表达强烈抗议。蕭若元任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

我们奉劝蕭若元不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由蕭若元承担。如果蕭若元一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。我们奉劝某些政客别再浪费蕭若元纳税人的钱，无事生非。

我们奉劝某些政客别再浪费蕭若元纳税人的钱，无事生非。蕭若元罔顾事实、颠倒黑白，公然破燈，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。蕭若元罔顾事实、颠倒黑白，公然破燈，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

记者：中共，中方对此有何回应？
耿爽：我们此前已多次作出回应：中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。对于中共干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。只会让广大中国人民进一步认清中共的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。我们希望中共认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。对于中共的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中共有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

同时，我们敦促中共在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们奉劝中共不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由中共承担。中共的图谋注定失败。

中共的图谋注定失败。对于中共干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。只会让广大中国人民进一步认清中共的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中共这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害中共自身的重要利益。希望中共个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

记者：毒男沟唔到女，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：同时，我们敦促毒男在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。中方强烈谴责并坚决反对毒男沟唔到女，已就此向毒男提出了严正交涉。对于毒男的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。毒男的图谋注定失败。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。毒男的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中方强烈谴责并坚决反对毒男沟唔到女，已就此向毒男提出了严正交涉。毒男的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

毒男自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。我们希望毒男认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。毒男罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。我们奉劝毒男有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

中方已就此向毒男提出严正交涉，表达强烈抗议。我们奉劝某些政客别再浪费毒男纳税人的钱，无事生非。中方强烈敦促毒男不得沟唔到女，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

记者：無綫新聞部選擇性報導，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：我们敦促無綫新聞部立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。我要告诉無綫新聞部一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下無綫新聞部自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。还是我们经常说的那句话，请無綫新聞部不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

無綫新聞部任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

中方强烈敦促無綫新聞部不得選擇性報導，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中国政府和中国人民坚决反对無綫新聞部選擇性報導的行为，中方已就此向無綫新聞部提出严正交涉和强烈抗议。我们希望無綫新聞部认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

人人都可以係耿爽一齊耿爽一直爽

好癈

真ai

反了反了

记者：泰國拒絕釋放毒犯牙朗，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：希望泰國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。对于泰國的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中方已就此向泰國提出严正交涉，表达强烈抗议。泰國的图谋注定失败。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。

中方强烈敦促泰國不得拒絕釋放毒犯牙朗，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。对于泰國的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。泰國如果拒絕釋放毒犯牙朗，不仅将损害中方利益，损害中国和泰國关系，也将严重损害泰國自身的利益。泰國这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害泰國自身的重要利益。泰國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

我们奉劝泰國不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由泰國承担。我们奉劝泰國不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由泰國承担。中方已就此向泰國提出严正交涉，表达强烈抗议。泰國拒絕釋放毒犯牙朗的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。拒絕釋放毒犯牙朗只会让广大中国人民进一步认清泰國的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

其實無論狄爽華春螢定其他發言人講既野都係一樣，改做口交部生成器就得

根本唔係創作
係內部流出

屌

笑撚死

记者：施丹頭撞電視機，中方对此有何回应？

耿爽：对于施丹頭撞電視機的行为，我的回答是：我要告诉施丹一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下施丹自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们敦促施丹立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。如果施丹一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。我们奉劝施丹有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

我们奉劝某些政客别再浪费施丹纳税人的钱，无事生非。中方强烈谴责并坚决反对施丹頭撞電視機，已就此向施丹提出了严正交涉。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我们奉劝施丹不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由施丹承担。

施丹这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害施丹自身的重要利益。施丹的图谋注定失败。頭撞電視機只会让广大中国人民进一步认清施丹的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。頭撞電視機只会让广大中国人民进一步认清施丹的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

施丹罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。对于施丹的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。同时，我们敦促施丹在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

问

记者：2020年了，日本仍然提供有碼AV，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：我们希望日本认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。日本的图谋注定失败。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

日本罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。日本此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。还是我们经常说的那句话，请日本不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。我们敦促日本立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

日本罔顾事实、颠倒黑白，公然2020年了，仍然提供有碼AV，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！对于日本的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中方强烈敦促日本不得2020年了，仍然提供有碼AV，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们奉劝日本不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由日本承担。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。日本罔顾事实、颠倒黑白，公然2020年了，仍然提供有碼AV，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。日本任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。日本试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

屌你老味基本全宇宙大大小小事情都管到，真正利害了，我的國

记者：甴近平一戴一露，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：如果甴近平一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。甴近平这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害甴近平自身的重要利益。我们奉劝某些政客别再浪费甴近平纳税人的钱，无事生非。

我们希望甴近平认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。甴近平罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。甴近平试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

我要告诉甴近平一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下甴近平自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。一戴一露只会让广大中国人民进一步认清甴近平的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

希望甴近平个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。甴近平的图谋注定失败。甴近平试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。甴近平有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

甴近平罔顾事实、颠倒黑白，公然一戴一露，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。甴近平试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。甴近平的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

记者：習近平口交，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：中方强烈谴责并坚决反对習近平口交，已就此向習近平提出了严正交涉。希望習近平个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们奉劝習近平不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由習近平承担。对于習近平干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

对于習近平的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。習近平口交的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。習近平如果口交，不仅将损害中方利益，损害中国和習近平关系，也将严重损害習近平自身的利益。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。習近平任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。希望習近平个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。習近平任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

记者：習近平私通林鄭月娥，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：如果習近平一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。習近平任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。对于習近平干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

習近平的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。習近平罔顾事实、颠倒黑白，公然私通林鄭月娥，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中方已就此向習近平提出严正交涉，表达强烈抗议。

我们要正告習近平，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。希望習近平个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们要正告習近平，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

習近平自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中方强烈谴责并坚决反对習近平私通林鄭月娥，已就此向習近平提出了严正交涉。我们希望習近平认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

记者：美國製造高科技蘋果手機，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：美國罔顾事实、颠倒黑白，公然製造高科技蘋果手機，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。同时，我们敦促美國在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！对于美國干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。我们奉劝某些政客别再浪费美國纳税人的钱，无事生非。我要告诉美國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下美國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

希望美國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们希望美國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。美國罔顾事实、颠倒黑白，公然製造高科技蘋果手機，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。美國有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我们奉劝美國不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由美國承担。

我们要正告美國，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。製造高科技蘋果手機只会让广大中国人民进一步认清美國的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。美國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

耿爽表示大家用華為，佢哋好爽

好驚被消失

屌你老母，好撚正

记者：耿爽不爽，中方对此有何回应？
耿爽：对于耿爽不爽的行为，我的回答是：我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们敦促耿爽立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。对于耿爽干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。不爽只会让广大中国人民进一步认清耿爽的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。我们希望耿爽认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

中方已就此向耿爽提出严正交涉，表达强烈抗议。对于耿爽干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。耿爽试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。

对于耿爽的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。同时，我们敦促耿爽在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我们奉劝某些政客别再浪费耿爽纳税人的钱，无事生非。

耿爽此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。希望耿爽个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。耿爽的图谋注定失败。耿爽不爽的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中方强烈敦促耿爽不得不爽，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

耿爽罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。耿爽试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。耿爽不爽的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国政府和中国人民坚决反对耿爽不爽的行为，中方已就此向耿爽提出严正交涉和强烈抗议。我们奉劝某些政客别再浪费耿爽纳税人的钱，无事生非。

非洲做愛不用安全套的舉動嚴重干涉了中國內政

记者：陳百祥我乜撚都唔知，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：陳百祥自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。陳百祥有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方已就此向陳百祥提出严正交涉，表达强烈抗议。

希望陳百祥个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。陳百祥此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

我们奉劝陳百祥不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由陳百祥承担。陳百祥我乜撚都唔知的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国政府和中国人民坚决反对陳百祥我乜撚都唔知的行为，中方已就此向陳百祥提出严正交涉和强烈抗议。

陳百祥这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害陳百祥自身的重要利益。希望陳百祥个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。陳百祥试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中方强烈谴责并坚决反对陳百祥我乜撚都唔知，已就此向陳百祥提出了严正交涉。我们奉劝某些政客别再浪费陳百祥纳税人的钱，无事生非。

记者：中国干涉美國内政，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：中国这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害中国自身的重要利益。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中国罔顾事实、颠倒黑白，公然干涉美國内政，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

还是我们经常说的那句话，请中国不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。对于中国干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中方已就此向中国提出严正交涉，表达强烈抗议。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中方强烈敦促中国不得干涉美國内政，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

我们奉劝中国不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由中国承担。我们希望中国认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们奉劝中国不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由中国承担。

記者：中華民國反攻大陸，中方對此有何回應？

耿爽：中方就這一問題已多次表明立場：任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都注定不會得逞！中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。中方強烈敦促中華民國不得反攻大陸，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中華民國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。中華民國此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。

如果中華民國一意孤行，中方必將採取有力措施予以堅決反制。中華民國有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我們要正告中華民國，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。對於中華民國的錯誤做法，中方必將採取有力的措施堅決予以反制，堅定地維護自身主權、安全、發展利益。

反攻大陸只會讓廣大中國人民進一步認清中華民國的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。我們奉勸中華民國不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由中華民國承擔。中華民國這一惡劣行徑不僅損害中方利益，也會損害中華民國自身的重要利益。中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。我們奉勸中華民國有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

勁呀， 唔怪得之佢出文出得咁密，原來咁方便

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

屌曬你哋老母
殘體字都照copy擺上嚟
cap張圖再擺啦
btw 撚蔥柒咗 應該叫生成器 唔撚係模擬器
拉

對上Twitter, meme generator 咁好多人岩

不能只有我睇到
推喔

笑撚到仆街

每日一篇正能量

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

高質

炒得啦恥夾

好L好笑

請善用不推文回覆

记者：俄羅斯強烈譴責美國通過《香港人權與民主法案》，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：俄羅斯的图谋注定失败。俄羅斯这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害俄羅斯自身的重要利益。俄羅斯的图谋注定失败。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。俄羅斯罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。俄羅斯的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

对于俄羅斯的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。強烈譴責美國通過《香港人權與民主法案》只会让广大中国人民进一步认清俄羅斯的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中方已就此向俄羅斯提出严正交涉，表达强烈抗议。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我们奉劝某些政客别再浪费俄羅斯纳税人的钱，无事生非。

记者：民建联爭取北极有北极熊，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：中方强烈谴责并坚决反对民建联爭取北极有北极熊，已就此向民建联提出了严正交涉。民建联试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

中国政府和中国人民坚决反对民建联爭取北极有北极熊的行为，中方已就此向民建联提出严正交涉和强烈抗议。我们敦促民建联立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。民建联任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。民建联此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

我们敦促民建联立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国政府和中国人民坚决反对民建联爭取北极有北极熊的行为，中方已就此向民建联提出严正交涉和强烈抗议。我们要正告民建联，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

民建联爭取北极有北极熊的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我们奉劝民建联不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由民建联承担。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中方强烈谴责并坚决反对民建联爭取北极有北极熊，已就此向民建联提出了严正交涉。

如果民建联一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。民建联的图谋注定失败。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

Csl

幾好玩

模擬器都有流出

可能佢地發言前都係用類似既野黎整講稿...

记者：中共侵犯人權，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：中共侵犯人權的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中共任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我们奉劝中共不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由中共承担。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们敦促中共立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中共此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。对于中共的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中共的图谋注定失败。

中共的图谋注定失败。中方已就此向中共提出严正交涉，表达强烈抗议。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中共的图谋注定失败。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中共的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。同时，我们敦促中共在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中方强烈敦促中共不得侵犯人權，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。侵犯人權只会让广大中国人民进一步认清中共的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

民建联爭取北极有北极熊

高汁

笑到仆街

要模擬埋個樣

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

记者：大日本帝國製作成人色情電影，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。大日本帝國任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我要告诉大日本帝國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下大日本帝國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

大日本帝國製作成人色情電影的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中方已就此向大日本帝國提出严正交涉，表达强烈抗议。大日本帝國有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。同时，我们敦促大日本帝國在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我们希望大日本帝國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

大日本帝國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我们要正告大日本帝國，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。还是我们经常说的那句话，请大日本帝國不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。还是我们经常说的那句话，请大日本帝國不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

中方强烈谴责并坚决反对大日本帝國製作成人色情電影，已就此向大日本帝國提出了严正交涉。我要告诉大日本帝國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下大日本帝國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我要告诉大日本帝國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下大日本帝國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

我们要正告大日本帝國，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们敦促大日本帝國立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。同时，我们敦促大日本帝國在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

屌遲咗幾分鐘

人人都是外交部

屌呢個笑撚咗
非洲放恐龍jm9

记者：中國共產黨隨街屌死自己老母，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：我们奉劝某些政客别再浪费中國共產黨纳税人的钱，无事生非。隨街屌死自己老母只会让广大中国人民进一步认清中國共產黨的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中國共產黨自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

对于中國共產黨干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。还是我们经常说的那句话，请中國共產黨不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。同时，我们敦促中國共產黨在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

中國共產黨的图谋注定失败。我们奉劝中國共產黨有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我要告诉中國共產黨一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中國共產黨自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中國共產黨任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

记者：你老母醜九樣，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：我们奉劝某些政客别再浪费你老母纳税人的钱，无事生非。希望你老母个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中方强烈谴责并坚决反对你老母醜九樣，已就此向你老母提出了严正交涉。

你老母如果醜九樣，不仅将损害中方利益，损害中国和你老母关系，也将严重损害你老母自身的利益。中方强烈敦促你老母不得醜九樣，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方已就此向你老母提出严正交涉，表达强烈抗议。

同时，我们敦促你老母在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我们敦促你老母立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

你老母的图谋注定失败。中国政府和中国人民坚决反对你老母醜九樣的行为，中方已就此向你老母提出严正交涉和强烈抗议。中方已就此向你老母提出严正交涉，表达强烈抗议。

记者：林鄭月娥縱容警隊，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：林鄭月娥縱容警隊的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。如果林鄭月娥一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。中方已就此向林鄭月娥提出严正交涉，表达强烈抗议。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

我们奉劝某些政客别再浪费林鄭月娥纳税人的钱，无事生非。中方强烈敦促林鄭月娥不得縱容警隊，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。林鄭月娥罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们奉劝林鄭月娥不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由林鄭月娥承担。如果林鄭月娥一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

我们奉劝林鄭月娥不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由林鄭月娥承担。中方强烈谴责并坚决反对林鄭月娥縱容警隊，已就此向林鄭月娥提出了严正交涉。林鄭月娥自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。同时，我们敦促林鄭月娥在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

推，幾好玩

中方強烈敦促英格蘭不得奧達文迪加盟曼城，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈敦促英格蘭不得奧達文迪加盟曼城，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。奧達文迪加盟曼城只會讓廣大中國人民進一步認清英格蘭的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。我們奉勸英格蘭有關媒體和人士尊重已經明確無誤的事實和真相，恪守起碼的職業道德操守，放下意識形態偏見，摘掉有色眼鏡，不要再做不負責任、徒增笑柄的事情。

艾撚如果都係咁長氣
進擊的巨人應該變糞作

记者：鄭若驊以胸傷人，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：如果鄭若驊一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。鄭若驊的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要告诉鄭若驊一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下鄭若驊自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我们要正告鄭若驊，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

对于鄭若驊的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。鄭若驊的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。鄭若驊试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。鄭若驊如果以胸傷人，不仅将损害中方利益，损害中国和鄭若驊关系，也将严重损害鄭若驊自身的利益。鄭若驊如果以胸傷人，不仅将损害中方利益，损害中国和鄭若驊关系，也将严重损害鄭若驊自身的利益。

我们敦促鄭若驊立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。鄭若驊此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。中方强烈敦促鄭若驊不得以胸傷人，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。鄭若驊任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中方强烈敦促鄭若驊不得以胸傷人，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

记者：扎多偷走我國研發機動戰士，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：我们要正告扎多，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。扎多偷走我國研發機動戰士的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。扎多试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。扎多此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。扎多如果偷走我國研發機動戰士，不仅将损害中方利益，损害中国和扎多关系，也将严重损害扎多自身的利益。

我们要正告扎多，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们奉劝扎多不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由扎多承担。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。扎多这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害扎多自身的重要利益。

扎多这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害扎多自身的重要利益。偷走我國研發機動戰士只会让广大中国人民进一步认清扎多的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。希望扎多个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。如果扎多一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。扎多此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

扎多罔顾事实、颠倒黑白，公然偷走我國研發機動戰士，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！我们希望扎多认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中方强烈敦促扎多不得偷走我國研發機動戰士，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

记者：我要做港豬，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：我要做港豬的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我们敦促我立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中方已就此向我提出严正交涉，表达强烈抗议。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我要告诉我一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下我自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。如果我一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。我这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害我自身的重要利益。中方强烈敦促我不得要做港豬，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我罔顾事实、颠倒黑白，公然要做港豬，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

记者：天國慶祝聖誕，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：天國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。如果天國一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。还是我们经常说的那句话，请天國不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！天國慶祝聖誕的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中方已就此向天國提出严正交涉，表达强烈抗议。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。天國试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。天國有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

有bug : 但好好用

好搞笑

期待多國語言版

Cls

笑死

作者已經看透左中共pattern

var head = [
"对于#N#B的行为，我的回答是：",
"中方就这一问题已多次表明立场：",
"我们一再强调：",
"我们此前已多次作出回应：",
"我们已多次表明中方立场：",
"中方对此严正声明："
]
var sentences = [
"#N#B的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。",
"#N罔顾事实、颠倒黑白，公然#B，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。",
"#B只会让广大中国人民进一步认清#N的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。",
"中国政府和中国人民坚决反对#N#B的行为，中方已就此向#N提出严正交涉和强烈抗议。",
"中方强烈敦促#N不得#B，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。",
"中方强烈谴责并坚决反对#N#B，已就此向#N提出了严正交涉。",
"#N如果#B，不仅将损害中方利益，损害中国和#N关系，也将严重损害#N自身的利益。",
"我们要正告#N，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。",
"#N的图谋注定失败。",
"中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。",
"我们奉劝#N不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由#N承担。",
"希望#N个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。",
"#N有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。",
"我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。" ,
"中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。",
"#N的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。",
"中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。",
"中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。",
"#N自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。" ,
"#N试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。",
"任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！",
"我要告诉#N一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下#N自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。",
"还是我们经常说的那句话，请#N不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。",
"对于#N干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。",
"如果#N一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。",
"我们奉劝某些政客别再浪费#N纳税人的钱，无事生非。",
"中方已就此向#N提出严正交涉，表达强烈抗议。",
"我们敦促#N立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。",
"我们奉劝#N有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。",
"#N罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。",
"#N任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。",
"#N这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害#N自身的重要利益。",
"我们希望#N认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。",
"同时，我们敦促#N在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。",
"对于#N的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。",
"#N此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。"
]

CLS

记者：林鄭推行逃犯條例，中方对此有何回应？

耿爽：对于林鄭推行逃犯條例的行为，我的回答是：我们奉劝林鄭有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们奉劝某些政客别再浪费林鄭纳税人的钱，无事生非。林鄭的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。推行逃犯條例只会让广大中国人民进一步认清林鄭的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

推行逃犯條例只会让广大中国人民进一步认清林鄭的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。林鄭的图谋注定失败。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

林鄭的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国政府和中国人民坚决反对林鄭推行逃犯條例的行为，中方已就此向林鄭提出严正交涉和强烈抗议。林鄭有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。林鄭此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

林鄭自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。对于林鄭干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。希望林鄭个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。林鄭罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。林鄭有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

中方强烈敦促林鄭不得推行逃犯條例，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。林鄭罔顾事实、颠倒黑白，公然推行逃犯條例，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。推行逃犯條例只会让广大中国人民进一步认清林鄭的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

好高質

各位推咗行動post未
【12月1日】遊行三步曲

笑出聲

记者：中國打中方，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：中國如果打中方，不仅将损害中方利益，损害中国和中國关系，也将严重损害中國自身的利益。我们希望中國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。希望中國个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

中國这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害中國自身的重要利益。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中國任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中國的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我们希望中國认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

对于中國干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。我们奉劝中國有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。对于中國干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中方已就此向中國提出严正交涉，表达强烈抗议。

唔推唔得，好撚正
老老豆豆係咪外交部偷出嚟

記者：習近平被插屎眼，中方對此有何回應？

耿爽：我們一再強調：中方已就此向習近平提出嚴正交涉，表達強烈抗議。 我們要正告習近平，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。 習近平罔顧事實、顛倒黑白，公然被插屎眼，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是乾涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。 希望習近平個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。

中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。 習近平罔顧事實、顛倒黑白，公然被插屎眼，性質極其惡劣，用心十分險惡，其根本目的是乾涉中國內政，破壞中華民族實現偉大復興的歷史進程。 中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。

中國政府和中國人民堅決反對習近平被插屎眼的行為，中方已就此向習近平提出嚴正交涉和強烈抗議。 希望習近平個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。 習近平此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。 習近平的圖謀注定失敗。 習近平此次的貌似公允再次暴露出他們的是非不分和虛偽面目，他們的口頭正義也再次暴露出他們的雙重標準和別有用心。

任何妄圖否定中國的社會主義制度、挑撥中國共產黨和中國人民關係的政治圖謀都注定不會得逞！ 中方強烈譴責並堅決反對習近平被插屎眼，已就此向習近平提出了嚴正交涉。 習近平試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。

證明左佢地啲廢話係幾咁無point內容空洞到求鳩其換乜落去都match

原來你平時就係用依個網gen

记者：天地會反清復明，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我们要正告天地會，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。对于天地會干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

如果天地會一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。天地會的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。反清復明只会让广大中国人民进一步认清天地會的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。天地會任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

对于天地會干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。天地會罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。天地會如果反清復明，不仅将损害中方利益，损害中国和天地會关系，也将严重损害天地會自身的利益。对于天地會干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

还是我们经常说的那句话，请天地會不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。天地會有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。天地會的图谋注定失败。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

天地會任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中方强烈敦促天地會不得反清復明，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。天地會的图谋注定失败。我们希望天地會认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

終於改名做支那

记者：中國被印度入侵，中方对此有何回应？

耿爽：对于中國被印度入侵的行为，我的回答是：中國被印度入侵的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中國罔顾事实、颠倒黑白，公然被印度入侵，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。我要告诉中國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我要告诉中國一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中國自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

中方强烈敦促中國不得被印度入侵，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们奉劝某些政客别再浪费中國纳税人的钱，无事生非。对于中國干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中國如果被印度入侵，不仅将损害中方利益，损害中国和中國关系，也将严重损害中國自身的利益。中國被印度入侵的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

我们奉劝中國有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中國的图谋注定失败。中國自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中方强烈敦促中國不得被印度入侵，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

中國的图谋注定失败。中國被印度入侵的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中方已就此向中國提出严正交涉，表达强烈抗议。

同时，我们敦促中國在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。中國被印度入侵的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中國罔顾事实、颠倒黑白，公然被印度入侵，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

记者：何君堯落選，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：我们敦促何君堯立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国政府和中国人民坚决反对何君堯落選的行为，中方已就此向何君堯提出严正交涉和强烈抗议。何君堯任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

何君堯罔顾事实、颠倒黑白，公然落選，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。何君堯的图谋注定失败。何君堯如果落選，不仅将损害中方利益，损害中国和何君堯关系，也将严重损害何君堯自身的利益。

何君堯此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。何君堯任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。何君堯的图谋注定失败。

对于何君堯的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。何君堯如果落選，不仅将损害中方利益，损害中国和何君堯关系，也将严重损害何君堯自身的利益。

记者：葉劉淑儀稱世上沒有永遠的執政黨，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：葉劉淑儀如果稱世上沒有永遠的執政黨，不仅将损害中方利益，损害中国和葉劉淑儀关系，也将严重损害葉劉淑儀自身的利益。中方强烈谴责并坚决反对葉劉淑儀稱世上沒有永遠的執政黨，已就此向葉劉淑儀提出了严正交涉。我们敦促葉劉淑儀立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

我们敦促葉劉淑儀立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。葉劉淑儀稱世上沒有永遠的執政黨的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。葉劉淑儀稱世上沒有永遠的執政黨的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。希望葉劉淑儀个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中方强烈谴责并坚决反对葉劉淑儀稱世上沒有永遠的執政黨，已就此向葉劉淑儀提出了严正交涉。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。我们要正告葉劉淑儀，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。稱世上沒有永遠的執政黨只会让广大中国人民进一步认清葉劉淑儀的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

我们奉劝某些政客别再浪费葉劉淑儀纳税人的钱，无事生非。葉劉淑儀此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。稱世上沒有永遠的執政黨只会让广大中国人民进一步认清葉劉淑儀的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

记者：港共政府在辦公室內打鬥，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：港共政府这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害港共政府自身的重要利益。港共政府如果在辦公室內打鬥，不仅将损害中方利益，损害中国和港共政府关系，也将严重损害港共政府自身的利益。中国政府和中国人民坚决反对港共政府在辦公室內打鬥的行为，中方已就此向港共政府提出严正交涉和强烈抗议。中方强烈敦促港共政府不得在辦公室內打鬥，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

我们希望港共政府认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。在辦公室內打鬥只会让广大中国人民进一步认清港共政府的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。我们奉劝港共政府不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由港共政府承担。

希望港共政府个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中方已就此向港共政府提出严正交涉，表达强烈抗议。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

如果港共政府一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。港共政府罔顾事实、颠倒黑白，公然在辦公室內打鬥，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。希望港共政府个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

俾人雞姦原來係有陰謀

记者：香港獨立，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：我要告诉香港一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下香港自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我们奉劝某些政客别再浪费香港纳税人的钱，无事生非。希望香港个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。香港罔顾事实、颠倒黑白，公然獨立，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

香港有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。香港如果獨立，不仅将损害中方利益，损害中国和香港关系，也将严重损害香港自身的利益。香港这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害香港自身的重要利益。

我们要正告香港，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中国政府和中国人民坚决反对香港獨立的行为，中方已就此向香港提出严正交涉和强烈抗议。同时，我们敦促香港在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

香港如果獨立，不仅将损害中方利益，损害中国和香港关系，也将严重损害香港自身的利益。对于香港的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。香港任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

如果香港一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。同时，我们敦促香港在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我们奉劝香港有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

记者：林鄭月娥出賣港人，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。林鄭月娥此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们敦促林鄭月娥立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

林鄭月娥有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。林鄭月娥罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。我们奉劝某些政客别再浪费林鄭月娥纳税人的钱，无事生非。林鄭月娥这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害林鄭月娥自身的重要利益。

林鄭月娥如果出賣港人，不仅将损害中方利益，损害中国和林鄭月娥关系，也将严重损害林鄭月娥自身的利益。林鄭月娥自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中国政府和中国人民坚决反对林鄭月娥出賣港人的行为，中方已就此向林鄭月娥提出严正交涉和强烈抗议。我们希望林鄭月娥认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

记者：耿爽不爽，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：耿爽的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。还是我们经常说的那句话，请耿爽不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。耿爽的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。耿爽罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。耿爽任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

如果耿爽一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。耿爽罔顾事实、颠倒黑白，公然不爽，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。耿爽罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

如果耿爽一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。对于耿爽的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。我们奉劝某些政客别再浪费耿爽纳税人的钱，无事生非。耿爽任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。耿爽任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

耿爽如果不爽，不仅将损害中方利益，损害中国和耿爽关系，也将严重损害耿爽自身的利益。中方强烈谴责并坚决反对耿爽不爽，已就此向耿爽提出了严正交涉。中方已就此向耿爽提出严正交涉，表达强烈抗议。

记者：中国共產党，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：我们要正告中国，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中国如果共產党，不仅将损害中方利益，损害中国和中国关系，也将严重损害中国自身的利益。中国共產党的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害中国自身的重要利益。

中国的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。中国罔顾事实、颠倒黑白，公然共產党，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。中国试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

同时，我们敦促中国在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。中国的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中国任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中方强烈敦促中国不得共產党，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：中国罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中国罔顾事实、颠倒黑白，公然共產党，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中方强烈谴责并坚决反对中国共產党，已就此向中国提出了严正交涉。

我们希望中国认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中国有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方强烈敦促中国不得共產党，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中国自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

中国政府和中国人民坚决反对中国共產党的行为，中方已就此向中国提出严正交涉和强烈抗议。中国罔顾事实、颠倒黑白，公然共產党，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中方强烈谴责并坚决反对中国共產党，已就此向中国提出了严正交涉。中国自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

我们敦促中国立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。中国罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。还是我们经常说的那句话，请中国不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

中国自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。我们希望中国认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。如果中国一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。中国如果共產党，不仅将损害中方利益，损害中国和中国关系，也将严重损害中国自身的利益。

similarity 100%

呢個係大陸人整？？

记者：鄧炳強中出林鄭月娥，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：我们奉劝鄧炳強不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由鄧炳強承担。中出林鄭月娥只会让广大中国人民进一步认清鄧炳強的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。对于鄧炳強的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。希望鄧炳強个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。鄧炳強罔顾事实、颠倒黑白，公然中出林鄭月娥，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

鄧炳強有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方已就此向鄧炳強提出严正交涉，表达强烈抗议。鄧炳強的图谋注定失败。鄧炳強此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。鄧炳強罔顾事实、颠倒黑白，公然中出林鄭月娥，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。同时，我们敦促鄧炳強在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。鄧炳強试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。中方强烈谴责并坚决反对鄧炳強中出林鄭月娥，已就此向鄧炳強提出了严正交涉。鄧炳強任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

鄧炳強试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！对于鄧炳強干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。

講到你自己唔係咁

记者：美国第七舰隊驻军香港，中方对此有何回应？

耿爽：我们一再强调：我们奉劝美国第七舰隊不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由美国第七舰隊承担。美国第七舰隊自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。我们希望美国第七舰隊认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。我们奉劝美国第七舰隊不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由美国第七舰隊承担。

希望美国第七舰隊个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。美国第七舰隊自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。我们希望美国第七舰隊认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。驻军香港只会让广大中国人民进一步认清美国第七舰隊的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。美国第七舰隊罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

笑撚到肚痛

我字字鏗鏘

记者：香港警察過份使用暴力，中方对此有何回应？

耿爽：对于香港警察過份使用暴力的行为，我的回答是：我们奉劝香港警察有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。同时，我们敦促香港警察在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。同时，我们敦促香港警察在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。如果香港警察一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。对于香港警察干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。香港警察如果過份使用暴力，不仅将损害中方利益，损害中国和香港警察关系，也将严重损害香港警察自身的利益。还是我们经常说的那句话，请香港警察不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

同时，我们敦促香港警察在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我们希望香港警察认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。香港警察试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

对于香港警察干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。我们奉劝香港警察有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。香港警察過份使用暴力的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我们敦促香港警察立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。我们奉劝香港警察有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。

中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。对于香港警察干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。我们希望香港警察认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

记者：习近平杀死小熊维尼，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：我要告诉习近平一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下习近平自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。希望习近平个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们敦促习近平立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。我要告诉习近平一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下习近平自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

习近平有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。习近平罔顾事实、颠倒黑白，公然杀死小熊维尼，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。习近平自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。习近平杀死小熊维尼的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

习近平有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。习近平试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。我们敦促习近平立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。希望习近平个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

习近平试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。习近平的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

耿爽如果不爽，不仅将损害中方利益，损害中国和耿爽关系，也将严重损害耿爽自身的利益。

721 831 101 1111 1112

记者：雜種仲唔死，中方对此有何回应？

耿爽：对于雜種仲唔死的行为，我的回答是：中方强烈敦促雜種不得仲唔死，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们希望雜種认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。雜種的图谋注定失败。

雜種的图谋注定失败。我们奉劝雜種有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。雜種罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手香港事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

雜種的图谋注定失败。我们希望雜種认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。中方强烈敦促雜種不得仲唔死，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。

对于雜種的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。我们希望雜種认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。雜種的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

记者：香港藍絲撐警，中方对此有何回应？

耿爽：我们此前已多次作出回应：中方强烈谴责并坚决反对香港藍絲撐警，已就此向香港提出了严正交涉。对于香港的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。香港任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

我们奉劝香港不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由香港承担。香港如果藍絲撐警，不仅将损害中方利益，损害中国和香港关系，也将严重损害香港自身的利益。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们希望香港认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

同时，我们敦促香港在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我要告诉香港一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下香港自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。对于香港的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。香港此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

我们奉劝香港不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由香港承担。我们要正告香港，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中方强烈谴责并坚决反对香港藍絲撐警，已就此向香港提出了严正交涉。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中国政府和中国人民坚决反对香港藍絲撐警的行为，中方已就此向香港提出严正交涉和强烈抗议。我们希望香港认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。希望香港个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。藍絲撐警只会让广大中国人民进一步认清香港的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城

我们已多次表明中方立场：中国政府和中国人民坚决反对港府止暴制亂的行为，中方已就此向港府提出严正交涉和强烈抗议。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。港府自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。港府的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！港府自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。港府这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害港府自身的重要利益。

我们奉劝港府有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。希望港府个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。港府止暴制亂是搬起石头砸自己的脚。同时，我们敦促港府在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我要告诉港府一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下港府自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。港府任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

记者：中国干涉中国内政，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：中国如果一意孤行，坚持干涉中国内政，最终必将搬起石头砸自己的脚。中国干涉中国内政的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中国这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害中国自身的重要利益。我们奉劝中国不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由中国承担。

我要告诉中国一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中国自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。同时，我们敦促中国在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。我要告诉中国一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下中国自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

我们奉劝某些政客别再浪费中国纳税人的钱，无事生非。我们奉劝中国有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中国干涉中国内政的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中方正告中国，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。中国的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

中方正告中国，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。中方正告中国，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。希望中国个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们奉劝某些政客别再浪费中国纳税人的钱，无事生非。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

笑到真係肚痛

记者：耿爽強姦狗隻，中方对此有何回应？

耿爽：中方就耿爽近来的一系列错误言行，已经多次向耿爽表明我们的严正立场：耿爽任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。希望耿爽个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。耿爽強姦狗隻的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。耿爽此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。

中国政府和中国人民坚决反对耿爽強姦狗隻的行为，中方已就此向耿爽提出严正交涉和强烈抗议。还是我们经常说的那句话，请耿爽不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。中方正告耿爽，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。

我们要正告耿爽，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。同时，我们敦促耿爽在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。耿爽罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

我们敦促耿爽悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！耿爽強姦狗隻是搬起石头砸自己的脚。我们要正告耿爽，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。我要告诉耿爽一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下耿爽自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。

中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！对于耿爽的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。

记者：警嫂被雞姦，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：还是我们经常说的那句话，请警嫂不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。警嫂的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。警嫂任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。我们敦促警嫂立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。中方将采取一切必要措施，坚定维护国家主权和安全。

警嫂试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。警嫂罔顾事实、颠倒黑白，公然被雞姦，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。警嫂任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。警嫂任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。

我们敦促警嫂悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！中方强烈敦促警嫂不得被雞姦，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们正告警嫂认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。

中方已就此向警嫂提出严正交涉，表达强烈抗议。我要告诉警嫂一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下警嫂自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中方强烈敦促警嫂不得被雞姦，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

警嫂有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方强烈敦促警嫂不得被雞姦，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。警嫂被雞姦是搬起石头砸自己的脚。

记者：國際足協拒絕中國晉身世界盃，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：我们要正告國際足協，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们奉劝某些政客别再浪费國際足協纳税人的钱，无事生非。中方强烈敦促國際足協不得拒絕中國晉身世界盃，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。國際足協如果一意孤行，坚持拒絕中國晉身世界盃，最终必将搬起石头砸自己的脚。我们奉劝國際足協不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由國際足協承担。

國際足協如果一意孤行，坚持拒絕中國晉身世界盃，最终必将搬起石头砸自己的脚。中方正告國際足協，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。國際足協罔顾事实、颠倒黑白，公然拒絕中國晉身世界盃，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。國際足協罔顾事实、颠倒黑白，公然拒絕中國晉身世界盃，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

中方强烈敦促國際足協不得拒絕中國晉身世界盃，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。國際足協此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们要正告國際足協，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。國際足協拒絕中國晉身世界盃是搬起石头砸自己的脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

我们奉劝某些政客别再浪费國際足協纳税人的钱，无事生非。对于國際足協干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。國際足協这一恶劣行径不仅损害中方利益，也会损害國際足協自身的重要利益。如果國際足協一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。我们奉劝某些政客别再浪费國際足協纳税人的钱，无事生非。國際足協的图谋注定失败。

记者：武磊今季西甲開齋，中方对此有何回应？

耿爽：中方就这一问题已多次表明立场：如果武磊一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。对于武磊的错误做法，中方必将采取有力的措施坚决予以反制，坚定地维护自身主权、安全、发展利益。对于武磊干涉中国内政、损害中方利益的行径，中方必将采取有力措施坚决反制。任何人都不要低估中方维护国家主权、安全、发展利益的坚定决心。武磊的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

武磊今季西甲開齋是搬起石头砸自己的脚。我们要正告武磊，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。中方强烈敦促武磊不得今季西甲開齋，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。武磊罔顾事实、颠倒黑白，公然今季西甲開齋，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。

任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！希望武磊个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。同时，我们敦促武磊在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。

我想要緊爽模擬器

记者：連登攬炒，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：連登如果攬炒，不仅将损害中方利益，损害中国和連登关系，也将严重损害連登自身的利益。我们奉劝連登有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。中方强烈敦促連登不得攬炒，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方已就此向連登提出严正交涉，表达强烈抗议。

連登攬炒是搬起石头砸自己的脚。連登任何企图干预中国内政、阻碍中国发展的把戏都不会得逞，到头来只会是枉费心机一场空。中国政府和中国人民坚决反对連登攬炒的行为，中方已就此向連登提出严正交涉和强烈抗议。

我们奉劝連登不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由連登承担。連登罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。希望連登个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。連登攬炒的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。

中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。中方正告連登，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。我们奉劝連登不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由連登承担。連登攬炒的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。連登如果攬炒，不仅将损害中方利益，损害中国和連登关系，也将严重损害連登自身的利益。

我们敦促連登悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！我们正告連登认清形势，悬崖勒马，立即停止干涉中国内政，以免引火烧身、自食苦果。我们希望連登认真对待中方的严正交涉和严正立场，立即停止不负责任的言行，停止干涉中国内政。

记者：中國人大便在地上，中方对此有何回应？

耿爽：中方就中國人近来的一系列错误言行，已经多次向中國人表明我们的严正立场：中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。我们敦促中國人在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。任何妄图否定中国的社会主义制度、挑拨中国共产党和中国人民关系的政治图谋都注定不会得逞！

中國人罔顾事实、颠倒黑白，公然大便在地上，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。中國人有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。中方强烈谴责并坚决反对中國人大便在地上，已就此向中國人提出了严正交涉。中國人大便在地上是搬起石头砸自己的脚。中國人罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

我们敦促中國人悬崖勒马，否则必将自食恶果，勿谓言之不预也！希望中國人个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。如果中國人一意孤行，中方必将采取有力措施予以坚决反制。中國人大便在地上是搬起石头砸自己的脚。

记者：我們自己繼續存在於地球上，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：我们要正告我們自己，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们奉劝我們自己有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我们要正告我們自己，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我們自己试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。

我要告诉我們自己一些政客，人贵有自知之明，请他还是趁早反省一下我們自己自身的问题，放弃偏见和执念，停止喋喋不休的反华聒噪。我们敦促我們自己在中国问题上要谨言慎行，不要再发出错误信号，不要再挑拨怂恿，不要再干涉中国内政。希望我們自己个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。

我們自己繼續存在於地球上的举动严重干涉了中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，是赤裸裸的霸权行径，中国政府和人民坚决反对。我們自己如果繼續存在於地球上，不仅将损害中方利益，损害中国和我們自己关系，也将严重损害我們自己自身的利益。中方正告我們自己，任何企图破坏中国社会繁荣稳定、阻碍中国发展的图谋都不会得逞，到头来只会搬起石头砸自己的脚。

我們自己的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。我們自己此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。我们要正告我們自己，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我们奉劝我們自己有关媒体和人士尊重已经明确无误的事实和真相，恪守起码的职业道德操守，放下意识形态偏见，摘掉有色眼镜，不要再做不负责任、徒增笑柄的事情。我們自己罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。

中方强烈敦促我們自己不得繼續存在於地球上，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。我们要正告我們自己，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。我們自己的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

记者：我們自己消滅中國共產黨，中方对此有何回应？

耿爽：我们注意到有关报道，对我們自己消滅中國共產黨表示欢迎。当前，中国同我們自己关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。面对新机遇新挑战，中方愿同我們自己一道消滅中國共產黨。事实充分证明，中国与我們自己关系的发展不仅给两国人民带来巨大利益，也有力地促进了亚太地区和世界的和平、稳定、繁荣。

中方对我們自己消滅中國共產黨表示祝贺。中国与我們自己传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。中国和我們自己建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。中方愿同我們自己一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。

我能告诉你的是，中国与我們自己一直按照平等互信、互利共赢的原则，在各领域保持着正常的交流合作。消滅中國共產黨，是我們自己各界的普遍期待，符合两国和两国人民的根本和长远利益。中国与我們自己是好朋友、好伙伴、好兄弟。

记者：上帝創造世界，中方对此有何回应？

耿爽：我们已多次表明中方立场：上帝罔顾事实、混淆是非、违反公理，玩弄双重标准，公然插手中国事务，干涉中国内政，严重违反国际法和国际关系基本准则，中方对此表示强烈谴责和坚决反对。上帝试图挑拨中国共产党和中国人民的关系，极其阴险。上帝罔顾事实、颠倒黑白，公然創造世界，性质极其恶劣，用心十分险恶，其根本目的是干涉中国内政，破坏中华民族实现伟大复兴的历史进程。上帝如果創造世界，不仅将损害中方利益，损害中国和上帝关系，也将严重损害上帝自身的利益。

上帝如果一意孤行，坚持創造世界，最终必将搬起石头砸自己的脚。希望上帝个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。我们奉劝上帝不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由上帝承担。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。

創造世界只会让广大中国人民进一步认清上帝的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。上帝創造世界是搬起石头砸自己的脚。上帝的图谋注定失败。

上帝創造世界是搬起石头砸自己的脚。上帝此次的貌似公允再次暴露出他们的是非不分和虚伪面目，他们的口头正义也再次暴露出他们的双重标准和别有用心。上帝的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。还是我们经常说的那句话，请上帝不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。还是我们经常说的那句话，请上帝不要高估自己的造谣能力，也不要低估别人的判断能力。谎言重复一千遍，依然还是谎言。

记者：美國通過香港人權民主法案，中方对此有何回应？
耿爽：中方高度赞赏美國通過香港人權民主法案。我们欢迎美國抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上通過香港人權民主法案。面对新机遇新挑战，中方愿同美國一道通過香港人權民主法案。中方一贯主张，通過香港人權民主法案应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对美國通過香港人權民主法案表示祝贺。中国与美國传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。

中方一贯重视与美國展开多领域合作，支持美國通過香港人權民主法案。作为中国与美國人文交流的重要内容，通過香港人權民主法案长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望美國有关各方在宪法和法律框架内和平通過香港人權民主法案。

同时我们希望美國在通過香港人權民主法案过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为美國通過香港人權民主法案发挥积极作用。中方愿同美國一道，以通過香港人權民主法案为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。中国和美國互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。

中方愿同美國一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。中国和美國建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。当前，中国同美國关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。中方愿在一个中国原则和和平共处五项原则基础上，同美國加强各领域务实合作和友好交流，造福两国和两国人民。

中国与美國的合作始终遵循平等互利、合作共赢和商业化原则开展，合法合规，利国利民，不容他国置喙。中方坚信，不论形势如何变化，中国与美國的合作都会正常开展下去。我们愿意与美國共同努力，开启两国关系发展新的广阔前景。

Push

原來多左支持功能

拉

diu jeng

记者：曼聯英超降班，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此的看法是：英超降班，是曼聯各界的普遍期待，符合两国和两国人民的根本和长远利益。我们欢迎曼聯抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上英超降班。面对新机遇新挑战，中方愿同曼聯一道英超降班。中方一贯主张，英超降班应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对曼聯英超降班表示祝贺。中国与曼聯传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。

中方一贯重视与曼聯展开多领域合作，支持曼聯英超降班。作为中国与曼聯人文交流的重要内容，英超降班长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望曼聯有关各方在宪法和法律框架内和平英超降班。

同时我们希望曼聯在英超降班过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为曼聯英超降班发挥积极作用。中方愿同曼聯一道，以英超降班为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。

中国和曼聯互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同曼聯一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。中国和曼聯建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。当前，中国同曼聯关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。中方愿在一个中国原则和和平共处五项原则基础上，同曼聯加强各领域务实合作和友好交流，造福两国和两国人民。

屌廢到笑

记者：太平天國死灰復燃，中方对此有何回应？

耿爽：中方支持并赞赏太平天國作出死灰復燃这一重要决定。我们欢迎太平天國抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上死灰復燃。面对新机遇新挑战，中方愿同太平天國一道死灰復燃。中方一贯主张，死灰復燃应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对太平天國死灰復燃表示祝贺。中国与太平天國传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。

中方一贯重视与太平天國展开多领域合作，支持太平天國死灰復燃。作为中国与太平天國人文交流的重要内容，死灰復燃长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望太平天國有关各方在宪法和法律框架内和平死灰復燃。同时我们希望太平天國在死灰復燃过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为太平天國死灰復燃发挥积极作用。

中方愿同太平天國一道，以死灰復燃为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。中国和太平天國互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同太平天國一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。

记者：台灣支持一國兩制，中方对此有何回应？

耿爽：对于台灣支持一國兩制的行为，我的回答是：支持一國兩制只会让广大中国人民进一步认清台灣的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国政府和中国人民坚决反对台灣支持一國兩制的行为，中方已就此向台灣提出严正交涉和强烈抗议。中方强烈敦促台灣不得支持一國兩制，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对台灣支持一國兩制，已就此向台灣提出了严正交涉。

台灣如果支持一國兩制，不仅将损害中方利益，损害中国和台灣关系，也将严重损害台灣自身的利益。台灣如果一意孤行，坚持支持一國兩制，最终必将搬起石头砸自己的脚。台灣支持一國兩制是搬起石头砸自己的脚。我们要正告台灣，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。

台灣的图谋注定失败。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们奉劝台灣不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由台灣承担。

希望台灣个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。台灣有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

记者：台灣改國號為台灣國，中方对此有何回应？

耿爽：我们很高兴听闻这则消息。改國號為台灣國，是台灣各界的普遍期待，符合两国和两国人民的根本和长远利益。我们欢迎台灣抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上改國號為台灣國。面对新机遇新挑战，中方愿同台灣一道改國號為台灣國。中方一贯主张，改國號為台灣國应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。

中方对台灣改國號為台灣國表示祝贺。中国与台灣传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。中方一贯重视与台灣展开多领域合作，支持台灣改國號為台灣國。作为中国与台灣人文交流的重要内容，改國號為台灣國长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望台灣有关各方在宪法和法律框架内和平改國號為台灣國。

同时我们希望台灣在改國號為台灣國过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为台灣改國號為台灣國发挥积极作用。中方愿同台灣一道，以改國號為台灣國为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。中国和台灣互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。

中方愿同台灣一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。中国和台灣建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。当前，中国同台灣关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。

记者：佛祖割肉餵鷹，中方对此有何回应？

耿爽：中方对此严正声明：割肉餵鷹只会让广大中国人民进一步认清佛祖的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国政府和中国人民坚决反对佛祖割肉餵鷹的行为，中方已就此向佛祖提出严正交涉和强烈抗议。中方强烈敦促佛祖不得割肉餵鷹，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对佛祖割肉餵鷹，已就此向佛祖提出了严正交涉。

佛祖如果割肉餵鷹，不仅将损害中方利益，损害中国和佛祖关系，也将严重损害佛祖自身的利益。佛祖如果一意孤行，坚持割肉餵鷹，最终必将搬起石头砸自己的脚。佛祖割肉餵鷹是搬起石头砸自己的脚。我们要正告佛祖，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。佛祖的图谋注定失败。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们奉劝佛祖不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由佛祖承担。希望佛祖个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。佛祖有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。

记者：教宗支持一個中國原則，中方对此有何回应？

耿爽：对于教宗支持一個中國原則的行为，我的回答是：支持一個中國原則只会让广大中国人民进一步认清教宗的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国政府和中国人民坚决反对教宗支持一個中國原則的行为，中方已就此向教宗提出严正交涉和强烈抗议。中方强烈敦促教宗不得支持一個中國原則，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对教宗支持一個中國原則，已就此向教宗提出了严正交涉。教宗如果支持一個中國原則，不仅将损害中方利益，损害中国和教宗关系，也将严重损害教宗自身的利益。

教宗如果一意孤行，坚持支持一個中國原則，最终必将搬起石头砸自己的脚。教宗支持一個中國原則是搬起石头砸自己的脚。我们要正告教宗，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。教宗的图谋注定失败。中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。

我们奉劝教宗不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由教宗承担。希望教宗个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。教宗有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。

教宗的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。中国坚持走和平发展道路，积极为维护世界和平稳定贡献智慧力量。中国坚持对外开放，互利共赢，同世界分享中国发展的机遇。教宗自己不愿意投入，却千方百计干扰破坏中国和其他国家开展合作。

记者：和諧號自主爆炸，中方对此有何回应？

耿爽：中方高度赞赏和諧號自主爆炸。中方一贯主张，自主爆炸应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对和諧號自主爆炸表示祝贺。中国与和諧號传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。中方一贯重视与和諧號展开多领域合作，支持和諧號自主爆炸。

作为中国与和諧號人文交流的重要内容，自主爆炸长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望和諧號有关各方在宪法和法律框架内和平自主爆炸。同时我们希望和諧號在自主爆炸过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。中方愿为和諧號自主爆炸发挥积极作用。中方愿同和諧號一道，以自主爆炸为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。

中国和和諧號互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同和諧號一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。中国和和諧號建交以来，两国各领域交流合作快速展开，成果持续显现，增进了两国人民的福祉。

当前，中国同和諧號关系快速发展。两国人民一直相互怀有友好感情。中方愿在一个中国原则和和平共处五项原则基础上，同和諧號加强各领域务实合作和友好交流，造福两国和两国人民。中国与和諧號的合作始终遵循平等互利、合作共赢和商业化原则开展，合法合规，利国利民，不容他国置喙。

中方坚信，不论形势如何变化，中国与和諧號的合作都会正常开展下去。我们愿意与和諧號共同努力，开启两国关系发展新的广阔前景。事实充分证明，中国与和諧號关系的发展不仅给两国人民带来巨大利益，也有力地促进了亚太地区和世界的和平、稳定、繁荣。中国与和諧號是好朋友、好伙伴、好兄弟。中方愿同和諧號一道，继续加强战略沟通，深化务实合作，深入落实两国元首共识，推动全面战略伙伴关系不断迈上新台阶。

记者：法輪功宣佈效忠中共總書記習近平，中方对此有何回应？

耿爽：对于法輪功宣佈效忠中共總書記習近平的行为，我的回答是：宣佈效忠中共總書記習近平只会让广大中国人民进一步认清法輪功的险恶用心和霸权本质，只会让中国人民更加众志成城。中国政府和中国人民坚决反对法輪功宣佈效忠中共總書記習近平的行为，中方已就此向法輪功提出严正交涉和强烈抗议。中方强烈敦促法輪功不得宣佈效忠中共總書記習近平，以免影响两国关系和两国在重要领域的合作。中方强烈谴责并坚决反对法輪功宣佈效忠中共總書記習近平，已就此向法輪功提出了严正交涉。

法輪功如果宣佈效忠中共總書記習近平，不仅将损害中方利益，损害中国和法輪功关系，也将严重损害法輪功自身的利益。法輪功如果一意孤行，坚持宣佈效忠中共總書記習近平，最终必将搬起石头砸自己的脚。法輪功宣佈效忠中共總書記習近平是搬起石头砸自己的脚。我们要正告法輪功，任何外国政府和势力都无权干预中国内政。法輪功的图谋注定失败。

中国政府反对任何外部势力干预中国事务的决心坚定不移，维护国家主权、安全、发展利益的决心坚定不移。我们奉劝法輪功不要一意孤行，否则中方必将予以坚决反制，由此产生的一切后果必须由法輪功承担。希望法輪功个别人士能以开放的心态和客观公正的态度对待中国，不要无中生有。

法輪功有关人士的陈词滥调充满了政治偏见与谎言。我要强调，中国内政不容任何外部反华势力指手画脚。中国一向秉持和平共处五项原则处理国与国关系，历来坚定奉行不干涉内政原则，主张各国根据自身国情选择发展道路。法輪功的拙劣表演充分暴露出其不可告人的险恶用心和政治企图。

耿爽人工都幾好搵